應該爭取囚犯及被收押人士有飛機杯/假狗用

點解有得食煙，但就冇得用飛機杯？
軟林林又唔會做到兇器
在囚手足真係好慘

入面有咁多屎眼點解要肉便器？

飛機杯

個個都有得屌屎眼？
有ky 有condom？